世衞稍後會再開會決定是否升級武漢肺炎 總幹事感謝習近平領導應對疫情及中國衛生健康委員會衷份合作

武漢肺炎疫情繼續擴散，世界衛生組織昨日在日內瓦召開緊急會議，討論是否將武漢新型冠狀病毒肺炎疫情列為國際關注的突發公共衛生事件，但未能決定。世衛將會在今日再開會討論。

世衛總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）在記者會上表示，因目前情況發展至相當複雜，世衛必須要十分認真且考慮所有證據後，方可決定將是次疫情列作國際關注的突發公共衛生事件。他指世衛現時有團隊在中國調查，又感謝中國國家衛生健康委員會合作，以及中國國家主席習近平領導應對及防範疫情。

（圖片來源：世界衛生組織twitter）

請支持我們持續發展，透過PayPal或其他方法贊助我們！
金額： PayPal － 更安全、更簡單的網上付款方式！

分類：香港｜編輯精選｜即時新聞｜發表於2020年1月23日 下午12:40
發表評論

【武漢肺炎】黃加慶稱兩宗「高度懷疑」個案今日有確診結果 正積極檢視擴大健康申報至高鐵

最新文章
【武漢肺炎】林鄭指明早返港抵埗後召開高層會議 籲市民出外拜年注意個人衛生
【武漢肺炎】本港增35名符合呈報準則病人 共55人接受隔離
【武漢肺炎】陳漢儀交代追蹤接觸者進度 多名非密切接觸者出現病徵
林行止：中國十九世紀流行吃鼠 著作喻鼠湯為英國牛尾湯
相關文章
【武漢肺炎】新同盟高鐵站示威促關中港陸路口岸 防暴警截查聲援人士（有片）
【游清源短打】港府高官曾與患病專家開會或染病・何栢良倡緊急立法，向武漢發黑色旅遊警示・武肺或由眼傳染，港人可full gear出街・澳門特首變相預告武肺起碼去到3月初・武漢幹部竟然率先出城？・沙士專家質疑武漢封城效果
777怕得罪中共，釀成疏忽武肺7宗罪！
貿易協議習總慘敗，侵侵拒絕兩項涉港要求！
© 2020 Copyright post852

感謝主席
條友係咪黨員嚟

當年安排食雞陳入入who做內鬼,收買咗唔少人

OLD NEW, 拉！